反下濕尻法例就出黎

又唔見國泰員工一齊擺工要求炒指定某個老屎忽

LM